覺唔覺越老既人就越中意屈人係鬼?

所以點解當年紅登咁撚多老野屈人係鬼, 信撚晒D100同陳雲呢班屈鬼老野講既野